在微博中，兩人緊緊擁抱，臉上掛著笑容，這位《下個星期五》明星對父親的去世表示哀悼，並對他們共同擁有的回憶表示感謝。 邁克·埃普斯在母親去世幾周後哀悼失去父親|布蘭德·維多利亞|021年2月12日|Essence.com 
 與一家巨頭公司正面交鋒需要無畏的精神，但面對勢不可擋的挑戰站起來也很重要。 適合青少年的女性洗滌產品? 憤怒的父母和婦科醫生在社交媒體上發起了一場運動。 阿比蓋爾·希金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 今年3月，當比賽被取消時，ESPN的教練馬克·利特爾(Mark Few)臉上露出了痛苦的表情，他的球隊戰績為31勝2負。 大學籃球的王國已經失控了——如果你剛剛開始關注的話，請注意，查克·卡爾佩珀，2021年2月12日，華盛頓郵報 
 我通常和一個男人面對面交流，這使互動更有機。 會見華盛頓特區最合適的LGBTQ單身人士|工作人員報道| 2021年2月11日|華盛頓刀刃 
 當你吸氣時，你應該感覺到吸力在你的臉上。 美國疾病控制與預防中心說，口罩應該更貼合或加倍，以防止冠狀病毒的變種 
 在這張照片中，Merabet的臉上洋溢著燦爛的笑容，眼睛也亮了起來。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 卡珊德拉在接受法院強制的化療後，頭髮已經開始脫落，她可能會面臨類似的結果。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他們知道，他們要麼將面臨迅速的反彈，要麼將面臨震耳欲聾的沉默。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他們要以謙卑的堅持和絕對的信念面對壓迫。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 她眯起眼睛，咬著嘴唇，似乎在仔細考慮這個問題，同時拂去臉上的幾縷金色頭髮。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 這是最奇特的，當他那樣演奏時，他的臉上就會出現最迷人的小表情。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 伯納面對面地站在那裡，維維安太太的眼睛似乎比以往任何時候都更懇求他。 信心|亨利·詹姆斯 
 一個在酒館鬥毆中被撕破臉的北方佬向傑克遜將軍保證說，他的傷疤是在戰鬥中留下的。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 她喘著粗氣，倒在她坐著的椅子上，用手捂住臉。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 喬微笑著望著她，他的臉雖然年輕，眼睛後面也閃爍著新燃起的希望之火，但仍然莊嚴而嚴肅。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登